有傳天水圍裝緊 監控燈柱

越來越多CCTV

銀座噴水池果度好似都換左燈柱，但唔知係咪

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

屌

試下天水圍起 一定同你拆撚哂佢

睇啲留言，有人話大埔都有

裝一部噴一部

鬼鬼祟祟深夜裝
有種就日頭裝啦！

有冇圖

假文宣都話要塞三隧！各位小心！！

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

暫時未有

聽巴打講 俊記M記對出 目測十碌

組隊噴黑去

起到一半 用啲黑膠袋笠住個頂 唔知係咪驚入水呢

起果個工人，我真係祝佢死全家啊

真係仆街，香港人連say no既能力都無

上環中遠大廈附近

仆街 仲要起到老撚咁高

推

CLS

其實趁佢仲未開始全面運作，不如而家噴黑佢啦

咁撚高既

不如起到ifc咁高啊笨

認真 咁大支真係要諗下點搞，幾層樓高真係雲梯先上到去喎

仲有要起哂全香港啲監控系統 /燈柱出嚟
邊到懷疑係嘅報上嚟 有幾多報幾多上嚟，喺咩位置

可以加落google map save低位置
但我估除左係主要道路可能政府大樓d外牆都會裝

記者要報

起到咁高不如諗辦法揭開佢個蓋Cut電線

如果好似上圖碌柱甘高 真心依家天水圍北同市中心就未見有 不過正常無啦啦起左應該有人會起疑掟圖上黎既

陣間會去個邊睇吓

星期一接放工比集會更有效

明知天水圍多後生仔...
突登裝天水圍 屌...

屌 裝埋D濕鳩嘢

發夢夜晚組隊玩 wargame 唉 屌 唔小心

好撚低裝
一邊氹人話唔會玩信用評級
一邊偷偷地裝燈柱
裝哂之後肯定會無預警online
屌佢老母

果日係樓下影到

天恒

果下心諗終於都我地鳥

支持

呢個我都見到，不過柱身果樣唔同款，但都唔排除

9成係啦 無原無故突然整咁多CCTV

斷電

有無人有玩開PS4 watching dog?
要避開視線
得閒要練返

85罷工

7:53開始

眾籌同路人買防禦裝備，係裝備呀！！
安全帽口罩眼罩豬咀毛巾保鮮紙手套
基本物資都夠，講緊乜都有幾百以上
但裝備係完全唔夠呀！
同路人一齊眾籌防範裝備

遲d成街都係避條撚

天慈輕鐵站已經裝左 有興趣既人可以去睇下

唔知係咪講緊呢個位

無法無天

點解唔打爛？

[文宣] 點解要罷工 瘋傳比d唔知罷黎做咩既人

瘋傳d唔知罷黎做咩 唔想罷 唔知點罷 既人

香城邊左watch dog個世界了

馬路出面仲有

有無人可以同區議會投訴？

G持！

香港就不嬲都cyberpunk常客嚟嘅

靠其他巴打影啦

燈柱最高。。有舊黑色野

呢個位好似係起行人路蓋呀

搵條長竹隊佢 隊幾下就隊得爆啦

屋企樓下有食環署 CCTV 畀人打爛。

#我係香港人
#我會罷工

先唔講監視
整過感觀都破壞晒

唔撚理 搞左先

換左唔好領住

真係要諗下計

有無得拆

喂 真係確認一下係咪燈柱先好喎
萬一唔係就7到仆街啦

應該係行人頂蓋 見佢由m記門口去到橋底巴士站都有工程
佢無理由整燈柱路

大埔邊到

九龍灣啟德好多喎

航拍機，噴漆，triggering system

幾時有破柱遊行

支那品味特別差 成個景即刻核突

我諗2020已經起好 港共政府可能就係等呢壇野 起好佢地就會行出黎

成個天安門廣場 一枝567個鏡頭唔知以為入左禁區

航拍撚出場嘅時候
放drone上去勾麻繩 人喺地面拔河

幫推

有冇人知港豬澳係咪監控 cam
同天水圍起cam同一間公司

上星期我喺屯門鄉事會路同杯渡路交界都見到有人裝緊同呢支嘢一模一樣嘅cam

唉

麗晶個區議員好正, 做到嘢

可以點分佢係咪監控燈柱？

天慈？個日行過天慈見到 夜晚黎

Push

push

依家已經唔會理人反對，強硬手段
遲啲仲有社會信用系統⋯

你搞佢下面電路板，電線就得。